【黑絲】周嘉儀新J圖

痴撚線

Wa

即係迫人就地正法啫

點解可以咁撚正

磨牙

個閪好臭

一定

D腳趾俾人斬晒？

Wa diu

咁至係㗎嘛，唔好乜鳩都女神啦

機心重

係咪揾新金主

好想瘋狂摸佢對腳

腳型好怪wo, 最憎腳趾縮埋一舊好似無位生咁既形

好撚想聞

好靚

洗唔洗咁做作黎影

no ball

好想奶

你老母生到你成個畸胎咁樣

天海つばさ

連登D腳膠
腳趾生成點都有要求

難怪許方暉會忍唔住

好撚淫

玩腳都玩幾日

想取代江美儀做新一代黑絲儀？

可惜無波
呢個年代 波等如一切

唔好拉住我

如果有周嘉儀 做我女友 真係幾生修道

痴撚線正到

個閪臭架 嚟M果陣好撚腥
落雨對絲襪臭撚到你暈
柯屎果陣成個廁所都臭屎味

尋晚肯定好開心

琴晚扑左佢 勁淫 中出左佢7次

收皮啦。咁撚樣

我屌撚晒你地個份

好想瘋狂啜佢啲腳趾呀

靚女唔屙屎

好撚正

你個名

個pose洗唔洗咁淫

講到你好似屌過咁，你毒撚FF就有你份，隔著個moon都feel到你D毒味爆撚哂出來

張相最犀利係展現腳長嘅優勢，再用黑色衫減低波細嘅劣勢

嘩屌

佢聖誕節有冇同人做愛

究竟影呢啲相有咩目的？
你話正正經經影張個人相留念就話
坐到咁嘅死人姿勢
仲要影曬成隻腳？
影完仲對腳仲大過個人
都唔知識唔識影相

正呀,不過邊個黎

00後？

+2

即場拆佢禮物